唔撚想再上連登

開頭又話核彈都唔割
轉個頭就屌鳩機場班手足阻住人
咁多分化割蓆撚 未到818都自動收皮啦
團結一致 對準政權啊 日日掛住屌屌屌
講就講不分化 不篤灰 不割蓆
其實又有幾多個人做到
預咗俾人負皮俾人屌都要屌撚醒你地
「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

唔通係鬼/黑社會/mk專登搞事都唔撚割咩

再上連登真係人都癲

咩人都攬就連場運動都輸哂
會失去淺黃同中立個班

宜家係和理非同勇武割啊
割鬼同黑社會撚有人理你

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面
阻人上機既極有機會係公安

721 811

咁請前線手足保持冷靜好唔好？
你睇下出面一堆post 係到問點解唔可以打死個公安？
一有反面意見就拎不割席黎做擋戰牌
打死佢比前線發洩完係咪有更好既效果？
點解唔冷靜d諗下點利用佢去爭取勝利？
麻煩唔好有權用盡 唔好叫你地冷靜少少就拎句（又話核彈都唔割席）出黎
你地咁樣同分化都係一樣
聽下天琦講 憤怒既時候越要冷靜

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

割mug春，唔割

所有話割既一律block

有人故意帶風向

大家保持批判思考

停止分化 失敗主義

核彈都唔割

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

割你老母咩

唔係割 而係根本成壇野都鬼 土共就係想搞場大龍鳳出黎 等傳媒抹黑示威者

所以手足們要檢討 而唔係互屌

無影響力搞黎做咩？
搞革命就係會影響人

連登太多臥底同風向撚。
自從揚左之後已經係咁

屌自己人完全係不遺餘力

冷靜啲啦手足
我地割打鬼 打FA果班鬼咋

如果係手足做既我地核彈都唔割

我認同係需要檢討再改進
但唔係互屌割蓆囉

推

盲撐囉，做錯又撐，打人又撐，欺凌又撐, 咩L都撐, 咁樣最啱

影響完會贏？
要贏就要令更多人支持
搞激進失民意只會輸！

收皮啦 咪撚分化

push

係超撚多，無論有p定無p
有d post 想搵個正常回覆都無

我剩係知 醫護同記者已經係成場運動幫好撚多
前面班仆街擺明柒撚左 醫護打 記者打
記者要持平都迫住要出聲喝止 佢地知道咁多鏡頭面前 機場捉到俾你打撚死會點 成場運動一下俾你搞撚掂

聽日醫護割席話你阻救人 我都想像唔到之後點 係咪受傷靠前線勇武

做錯咪道歉檢討改進囉
有冇必要成個連登都互屌緊啊
我係在場前線真係會灰心到仆街

on9。記者成日都喝住示威者嫁啦
沙田新城市打狗咪又係有疑似記者出黎喝住示威者
連打黑社會都有前線手足出黎唔好打要害

但從來唔見有記者出黎阻住警察打人。警察阻醫護救人

話人唔克制有幾多係有睇直播睇前線行動？好多就被風向撚帶風向。

0.3已到賬

唔冷靜你老母
望下前線點打黑社會先啦

打黑社會都阻住叫唔好打要害
圍個落單都係打一陣就收手。

根本你潛意識已經唔撚信任前線。得把口講不分化不割席

結果一有少少野即刻開聲屌

我係前線返到屋企睇連登 見到個個po都屌緊自己
係會灰到仆街

巴打好清醒

如果今次輸咗
都係因為你地班冷氣軍師分化撚咋

打一陣就停手

有人出黎叫人咪撚打頭

沙田單打狗好多人都post過我唔提

我覺得前線真係已經好撚克制。面對緊被人拉返去狗屋酷刑，面對唔知邊個係臥底。面對緊咁多人自殺，頭部受傷甚至爆眼既風險都識停手

話前線唔識克制嗰班？你第一日睇前線直播？定開傳媒喂入你口中既片？

大佬，打黑社會係因為佢地郁手先，打黑警係因為佢地冇哂人性
問題係在場果件公安有冇郁到手先？如果單憑身分就要打柒佢，我地同亂拉人既黑警有乜分別？
我地一直話兄弟爬山各自做，係因為我地有共識
今日問題係冇共識，和你飛定阻你飛冇公識，點處理卧底冇共識，點應對情緒激動既黑衫人冇共識，咁就梗係一鑊泡啦

影大頭唔可疑?
一開始叫佢出記者證出唔到就拔腿就跑唔可疑?

出示唔到記者證撚知你係記者，你點確定唔係警察?

你要確保一般人同記者安全。係應該屌鳩班狗既臥底戰法。唔係屌鳩示威者。示威者都係自保

個公安都已經比人捉住 佢有無好似黑社會咁打你
再者 上面既說話邊到有屌過前線 叫你地唔好衝動諗下點做最好都叫係開聲屌既話 你地又係咪已經去到唔再聽人意見既狀態？ 冷靜聽下人講 唔好人地比意見 一唔岩聽就話人割席

#1珍珠奶綠三分甜

•43m

完全封鎖

你咪分化緊囉

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

屌同割你都傻傻分不清？

呢d 就係前線心聲 冷氣軍師再割自己落場

咩叫有權用盡?
咩叫前線想打死條友?

打黑社會都咁克制你擔心今日會打死機場個可疑人物?

你根本心裡面一直都唔信任前線

你唔想人割都要專重下其他人既諗法架，唔能夠只係要求人無條件支持你

唔割蓆係應份㗎喎

唔洗咁認真，好多風向‘狗’，自己思考啦

都要睇下影響咩人，少少影響到平民如堵路都算，完全唔比人上機就唔太好，正如塞鐵一樣搞平民係好令人返感

理念一樣唔會割，但我唔會好似d冇腦藍絲咁中共做乜都話好話支持

Agger 冷氣軍師應該要反思下

五毛輕鬆帶風向割席，成班左膠就紛紛想割連登仔仲同我講乜獨立思考痴９線

五毛手法同cctvb洗藍絲腦一鳩樣 思考誤導緊
比啲信念啦好心 堅守返自己立場

係冷靜今日成班前線就唔會比隻鬼帶到風向

人地黑社會打前線 前線打返佢好正常

但你地今日唔係講到要打死個公安 睇下你地老豆搵仔個group 講既野？

你根本心裡面一直都係想打人洩憤而唔係諗點利用公安事件增加我地贏面